m phone ltd執咗，以後買機去邊間細舖好？

以前一路喺嗰度買開，前排發現執咗